SOGO維園定中環

而家SOGO封左
去邊到shopping好

港島咁多好地方，隨便一個位都得

旺角好似多野買啲！

自推

Mtr D出有位入

旺角無人

咪撚9up啦

p牌仔咪撚鳩up啦

好多內街㗎 搵內街 行去中環方向啦一樣好多嘢睇㗎

無錯

不過最好都係銅鑼灣附近

天后出